點樣係C++用到external library?

先利伸:programming知識非常非常有限

google完睇極都唔明，陣間又話要用command line去g++個library，但試完都無乜反應咁，事原係我想extract finance網站上面嘅stock price，要用curl呢個library，但compile個陣話無呢個library存在

用緊sublime text 2做editor，MinGW做compiler

btw,想問下一般C++嘅人會用咩editor或者IDE架呢？
初學者係咪應該用code::block，Dev-呢？

Windows既話用返vs會唔會好d？
就咁search下已經有好多result

唔該晒，唯有用VS

唔用vs咪用shared library， 裝完係/usr度 囉個makefile 食-I*.so

咩黎

多口問句，有無咩C++書推介，網上推介個d都係直接教寫d code(if then else loop之類)，data structure之類，但對於呢類點樣整external library呢類野好似無乜點睇

我自己已經係學校take左個intro嘅programming course，本先想跟下學校d course睇d書嘅，但d course連reference book都無

新手用IDE算啦

通常勁人用咩架

個時都係上programming course個陣佢教用sublime text打code,所以個陣都唔知IDE呢類野

勁人都係用ide。

no 勁人用vi

睇下寫啲咩 有啲language 好多library
唔用IDE = ON9

visual studio唔係喺project right click裝nuget package就得啦咩？

唔係可以直接download 個個 library 之後放係 C++ project 個個 folder 入面

用個陣就 #include "xxxx.h"

利申: 9UP

用notepad++

之前試過了，係唔得嘅，好似要加多步command line 打g++唔知乜乜乜先用得

咁我轉用visual studio喇都係

點會..
你用咩 library
我DOWN 黎試下

curl

libcurl

見d人成日話要咩include directory定path定咩，睇唔明

，windows application , 用visual studio
睇下你想early binding or late binding
early 就係個project 到add reference

late 就要register 左個DLL , code 裡面create object

VB , c sharp , c++ 都係差不多

command line compile 環境下先要